GME 念念不忘，必有迴響 148

正義歸來

只係開始

亂世中我來彰顯威名

見好就收
277@12

唔知上唔上到200 呢

早晨

等開市跌完升返果下先入

有冇人知發生咩事

想表達邊方面？

籠裡面係大戶

32857
大家保持信念

之前85 蚊入咗一手支持
一直無理 啱啱見到有人開post先知又升返
咩事

Firna好似出咗short interest 60%

廢事比班冚家祥影響自己判斷

SH to the moon

可惜之前放左一半，如果唔係均價167賺了

假到死，嗰陣由400幾跌到得翻幾十蚊個short interest 仲少左，如果唔係俾人發現左用etf沽空，可能會有人信佢

一直都想60左右走左佢拎返少少錢出去追
但個同事一直叫我sh 話反正都拎唔返幾多
佢仲要股數少過我均價高過我
依家返到成本位真係要多謝佢
如果有幸贏錢一定要請食飯

fb都解封
好好睇

直頭元神歸位

01: 證券公司顧問墜樓亡

邊位社工？

做得好

跟貓入貨，又真係幾正

係社工一網打盡你啦，抽水抽得咁開心

Short左？

其實有冇師兄解釋下， 點解空投可以借etf d gme黎禁低正股個價， 個操作係點？
純綷想學下野

唔係借 係直接買起個etf 為咗入面嘅gme股票

請問 會係咩價錢買？ 唔洗還貨架咩

俾人由480搞到38，我哋都未走過，係咪已經訓練左一個好強大嘅大心臟

Hang in there !

又假？ 60%點ss

大户真係好痴膠花==

早幾日冧市牛牛見到有人話沽空機構要拎返啲錢黎平gme倉原來係真

好似個手法係，沽空左個etf,然後買翻曬etf其他成分股，只係唔買gme

用ETF黎沽空真係痴曬線

我同事叫我放 正仆街仔

就算60%係真，都可以short squeeze ，只要市場上流通股唔夠，大股東又唔肯放啲股出嚟。20%沽空已經係極高水平，今次純粹係空頭作死

原來IFC天臺仲可以上

如果依家仲揸係手嘅點會放 呢排都懶得睇價，係見無啦啦有po 先知

琴晚盤後hi到200

等睇今晚又集體唔比人buy the dip

今次真係學到野
原來可以咁玩

但係呃我唔到

仆街 盤後150接左貨
而家得返91

大戶打交 我地啲細坐定定就好

牛牛見到 又凖備黑哨？

你點撚睇到91

dark side

天眼

佢淨係睇到盤中

腦袋是個好東西

係
以我理解係， 就當佢60%沽空率真， 到佢要還貨，佢一係就嘔番咁多股出黎， 一係就不斷掃貨， 掃到cover番曬60%為止， 到時你set咩價 佢都要買， 但就變左音樂椅，後面嗰40% 就會gg
但60%沽空率係未計etf嗰d, etf嗰邊好似成200%沽空率

可唔可以理解成 呢200%係hidden short interest
唔落finra個計法裡面？

仲要改過條formular
改咗個分母就點都唔會穿100%

一句講曬而家風險幾多

到盤前唔係跟盤中價開

大跌市嗰陣就乜都唔做
仆街到

佢地可以控制d etf唔買gme?

有冇tldr
睇完咁多都唔係好知依家發生緊咩事 但應該唔係ss緊？

你假設左所有short side都要"同一時間"還貨
先有可能出現你講既情況

fb名係咩？

Lm 請我食飯

講真都要預埋有黑哨
最多咪又係禁買再大大力沽落去
不過每做一次淡友個氹又更加深

只要堅持 SH，迫到對家爆倉係遲早既事

收工去買定d薯片汽水花生
今晚等睇好戲

今日歐盤有冇參考性？

真從中R返一千幾百好了

冇撚用

個人認為每一日都冇

但如果你做short side個邊
會點樣分配時間買貨還貨
同一時間還貨當然刺激
但都唔好忽略即使唔係同一時間，但同一批次嘅貨都可以大上大落
40->200，呢一批次嘅貨如果唔係所有貨，咁當所有貨都要還就真係to the moon

守得雲開

有咁既玩法？第一次聽
有無source?

歐盤點樣

假設佢係分批還
咁代表隻gme會俾人炒高好多次 然後回落
但永遠唔會to the moon

係咪咁係咁搞到契媽嬲嬲豬

有無source?

其實前幾日大跌市
有冇機會係機構準備籌期平倉
所以要放晒其他股套現？
累到其他股都跌
可唔可以咁理解？

今晚ss上1000

RH聽証會答到成pat屎咁都無事啦，耶倫收咗錢啊嘛

即係如果short etf呢樣野係ff出黎
咁個真實short rate係幾多就係幾多架啦wor
btw係咁易搵左下 未聽過呢d玩法
如果有source想學下野

盤前再上500應該無所不用其極

盤前狂升定狂插？大家點睇

我個意思係有咩source講話可以short etf然後淨係買其中99隻成份股而唔還最後一隻
想學野 第一次聽呢d玩法
etf個定價係base on d成份股
應該唔太關事

係啊，所以玩盤後好危險
一上唔返去就冇哂

今晚又可以聽住crazy on emotion 一邊to the moon

其實咁做係套戥的變種
例如有條傻西炒到 2800 有溢價
就可以買入所有恆指成份股再沽空 2800 黎套戥

如果隻隻成份股都買，就係唔買 5 仔
就相等於沽空緊 5 仔

咁解明未 ?

想問 乜事升咁多？

手足加油
Me已酒但支持你地

.......真膠定假膠

歐盤插番落126usd 不過無參考價值

但你short隻etf影響到成份股d股價？
你short隻etf等同short晒所有成份股？

已經講到最淺白
唔明自己諗多幾次啦

如果借貨就唔同講法wor
因為會影響會rate
以家講緊直接short個etf
應該最多影響etf個價 但唔影響成份股既價

出得黎行 預左要還

咁大穫 今晚有得走好走

果然虛火

係 所以信盤後價個d都傻西黎

AI開機

歐盤最高幾多先

137

137 都升左3倍

掘出黎比大家J

屌你呢個歐羅黎...

135euro = 164usd wo

作為債仔
分批還緊係好啦
有信用嘅分批還緊係睇落無問題
但40->200
咁又要做多幾多次ledder同用幾多時間成本先去到40再還?

咁都要Diu? 歐盤唔用歐羅唔通用日元咩

條友真係唔識架喎

笑到仆街

Sor囉屌錯人
我屌緊再上面果個小學生
話歐盤係127USD, 一聽就知有問題

其實我係屌緊呢個

真相係點冇人知 大家都係靠估
報告都有人話做假 reddit又話admin俾人收賣

佢啱呀，佢出post果刻歐盤插到落102

如果升得咁上下
空頭就會開始俾銀行斬倉
跟住連鎖平倉之下

其實禁左short幾耐？依家D 死剩既short全部到期？

1> short 無到期日
2> 無禁到short, 只係入左short restriction list, 升可以沽空, 跌唔可以

唔止斬倉問題
升上去會再有其他call要行權

計好晒時間, 今日星期四, 仲有兩日發酵

又出橫手丫DKLM

上呀！

條撚準備

好友升少少就gel哂頭，謙虛啲啦好心

依度有邊個串77

出面好多屌社工post

咁樣叫串？串得過啲社工日撚日提？
當正眾人皆醉佢獨醒咁

出面好多屌社工，你入黎呢個post 講做咩
你出返去屌丫嘛

連登無罵戰就唔係連登啦
Sh派比人撚左成個月 依家升少少點忍到唔屌返轉頭
成個2月班社工搶口到

成本300up
好撚難玩

佢哋自己衝入嚟呢個post勸世止蝕
出面有幾多人俾佢哋累到低位放咗
真係睇淡就自己落場玩
見人賺唔抵得
見人蝕就踩多幾腳
正仆街嚟嘅

利申：sh非淡友

其實琴晚比人借咗個百幾萬股係琴晚升上去比人食曬定空頭知道會升 諗著今日開市整支大棍嚇走傻散？

會唔會盤前直插唔俾人開市走貨

空頭抽資金大市應該會紅今次gme升到咁上下放8成allin tesla完左gme升勢tesla升返又放

唔會喇
尋日收市前十幾分鐘先拉升
盤後得亞洲人玩
今晚美軍先開始入貨

賭場終於5分鐘後開啟

刺激

今晚真係爆升
大市同Tesla肯定今晚西冧

學上次唔俾大家落注

掛左1K

搵左好耐都無
有無師兄解釋點解今次又ss?

以為件事完左
估唔到仲有得玩
好彩留左幾股無走晒 希望執返條屍

全部馬匹準備妥當

賭場將於1分鐘後開啟
大家條撚準備

之前幾時有ss？

唔會咁仆街引人走TSLA 買GME掛

等過山車

神說有光就有光

搶貨牙!!!!!!!!!

嘿 師兄！

好似無咩力

咁平靜既

跌喎

又西冧喇各位！

盤前盤後不嬲都唔係重心戰場，等佢盤中爆煲平倉，火燒連環船

韭菜日定爆上日呢?

係咪連登人踩人Panic sell呀

記得唔好孖

唉唔敢玩啦，唔想衰完一次又一次

韭菜收成日定大奇蹟日

睇下算

連燈佔得幾多股= =?

大韭菜日

盤前得散户ja ma？大家睇開市先郁架啦梗係

拎住一股當拎返以前好少部份既損失算

唔知剩返呢一股有無可能 ss 到 cover 返輸嗰啲

仲SS，發下夢好

無乜力

好多人都係買一股

輸少當贏啦 有人接火棒wor

美軍來了我帶路, 驚閪咩

之前爆升盤前盤後都成千萬股成交..所以大戶一樣會做野 反而盤前盤後唔會熔斷 無咁易俾人打斷升勢

好彩冇gun

已完

盤後果20幾億到底係點做到 又話大戶玩唔到盤前後

酒牙!!!!!!!!!!!!!!!

完場

你都玩到
大戶點會玩唔到

真心好辛苦 各種控盤

上次輸完 差啲有衝動開盤不問價入

想入call

最後加倉機會

起碼都雙位數先諗啦，仲要係盤前咋

我170 入左

但係走勢又同amc koss依啲一樣...

好快接你

唔回到盤中90都唔會入

GME一升大市又跌
不如收皮啦GME快啲，我買返正股啦，放過我啦

10點都跌先叫春啦

睇下結算日點玩==

盤前不問價入左100手，肯定未咁快玩完

均價277 SH撚表示唔知今晚有無機會等到你地接我

10.升跟住開盤跌 再升 震走人

500見
跌幾十蚊成班廢柴要生要死
依家特價唔買唔好話自己係同路人 死返出去做定期啦

均價240

好似二戰日兵有部份比人遺棄左菲律賓幾廿年之後比人接返

一手手就去玩港股啦

350呀！

係囉，快啲ss
快啲完場啦

如果GME升大市即係有問題
快撚啲平咗佢咪算玩咁多財技都仲係平唔到 一陣篤鳩爆佢真係用ETF黎沽 真係愈玩愈大

屌,試下唔好咁自己都忍唔住笑,係咪幾十年後我仲以為係2021年?以為tsla仲係6xx$

輸死未

大市跌*

盤前升跌幾多絕冇意義

LP唔洗輸突
SC 先至會輸死

支牛好多人買

剷apps等手足接
手足：我地黎接你
：gme 係咪重係45蚊

跌到得番一仙

收到風今晚ss上1000

到時我已經變到目不識丁泰山咁撚樣

一開波 勁多左手900股 右手1000股

其實連登個山頂位係幾銀

屌，好撚凍呀
班社工又準備拍門喇

4xx

又左手交右手

400

可能tsla都係 6XX

不過折左十幾廿萬之股

2 股

好似見過有人話53x入
最高係咪試過上到533？

屌急乜撚姐
都40左兩三個禮拜
升200跌返少少就叫撚晒春咁又要搵社工又盛
收聲啦
要升果陣就會升嫁啦
都Sh左咁撚耐

盤前上過

難得你咁humble

怕黑又怕凍

真，sh to the end

有巴打480

然後落番50

唉不怕啦，輸到無晒感覺，夠膽同我drop to zero （反正都係一個月人工）

走剩一股成本600

Paper hand就咪撚學人玩隻咁刺激嘅股票啦
成個月都未知發生咩事

仲有冇BGM 直播link

閪冧了

有人未散貨先炒高出貨啫

屌，好似無乜力

社工全面進場

完

其實對家還晒錢未

低過收市價仲好啦，如果開市仲咁高咪仲易大跌，我喺啲大戶都放啦，咁多人散幫佢哋推高個價

係出面叫緊陣

笑死

社工：最後逃生門你班傻閪準備俾人二次割韭菜

搞乜

我SH緊都要唱淡
你班友發少陣夢啦

屌 好撚似盤荊盤後D 妖股咁
不過D妖股就個位數 GME就三位數咁刺激

有咩搞乜 唔係預左？

玩撚完

開盤都都係妹下妹下都似

每次refresh都跌幾蚊

其實未平晒倉都唔一定要ss架

陰落去

社會準備拍門啦

44上得返3位數都叫冇力

EURO

工*

多唔多人剛剛又入左？

我

希望呢度冇人高j而係一直sh

等開市美國手足接力

其實對家係邊個
期權咁多人買 個個星期都巾
咩叫還晒錢

重點唔只係上得返守得住都算係咁

幾錢入

其實而家沽空率仲有幾多

機構咁有錢，前排股價咁平，息貴極有限 慢慢平倉慢慢比息

唔見左十幾蚊啦

Frina話60，未計用ETF short

To the moon

撚狗撚足成個月

個V震走幾多人

都hold咗40兩三個星期，跌少少就驚

個Short interest 咁低仲點SS?

學到咁多野，輸錢都抵
更何況仲贏緊錢

Reddit真係好睇過連登

呢度個D 無跟開
解釋黎都SIDE 氣

pre-market not bad

可能變左每個月尾既星期三都會夾高
然後跌返

SH to the moon

佢地當初個玩法係，用佢地AP既身份，套晒所有ETF既GME壓價收貨還俾clearhouse

咁佢地首先要買大量ETF shares去redeem GME shares, 但係大量買ETF shares會扯高價格，咁唯有同時naked short佢壓價，但係股市大升好危險，要對沖naked short風險就long晒入面成份股除左隻GME. 睇番記綠個陣SI去到700%。

之後佢地同劵商限制交易，不斷左手交右手沽落去，將margin好友逼斬倉推低個價，佢地就低位將套出黎既GME shares，用黎係ETF 低位到issue new shares 平naked short倉。

不過解決左第一波gamma squeeze，仲有大量strong hold友不斷吸貨，結果磨到依家。 700%去到200%，都未吸夠貨平倉

咁樣就有一個情況，GME大升咁點算

好想走呀

我當初有疑問就係，ETF個成份股真係唔變得？
剔走GME as underlying asset, 咁佢地要平ETF既倉就easy job

今晚會唔會跌
想低價入手GME
咩位入最好？

成件事係好撚複雜既操作
第一次睇到我眼都突埋，服撚左華爾街班賭仔

6股均價260

sh

same
SH

現價

可以容許FTD 14日，真係好撚大個bug

4*225

硬係覺得今日都係想割9菜

你而家同入賭場坐埋賭檯問人買大定買細有咩分別

狼來了

升得咁少，咁升法要再升多轉先割，割都割大d

譯返係：
一陣會唔會開細
想開左好多鋪細之後買大
咩時候落注好？

現價最好

一升你制都㩒唔切
割菜1分鐘都唔洗
割左你都唔知

其實要平倉點解係盤前後會升咁多？？？？
唔係盤中先升咩？

前戲黎，做比傻散睇盤前後都咁痴線
盤中一齊進場

咁除咗平倉都有其他人可以買入架嘛

所以我盤前點都唔會入場中過好多次伏

硬係覺得會插落120

其實我覺得有大戶想整死對家

難得見到有人知發生咩事

咁緊係啦冇大户唔通真係散户挽咩

挽你老母

I like this stock!
DFV!DFV!DFV!

無大戶點盤後向上噴咁多

咁不如玩amc算啦80幾short interest

今晚食花生
等咗一個月有好戲啦

其實依家仲有冇限買？

咪有巴打講咗gme仲大si，收曬係etf度

仲有冇頭D聽

有人想食咗citadel

88係基本

800

8點前推返上150
8點正應該黎料

風清

太耐冇上黎唔明玩法 咩叫收埋落etf度

2000 滅世棍都冇撚埋

救世棍

好似美國好多人開始唔用rbh？

頂

嘩
咁撚多大巨棍
坐穩喇手足門

美軍起身了

做乜D棍向上升

好多大單買盤

衝呀！

美軍上呀

有人玩緊個機械人

SH冇感覺

檸檬巴張binc圖有無保存好

等22:00開市一分鐘升溶

22:30

貝絲都番埋黎

citadel都話自已cover MOST of the position , 佢上次認輸點解唔係ALL of the position

有冇人依加FT改唔到賣單

以為你有咩高見，話插到落20之類

真係個個都番哂黎

好感動

大家真係入返場?

我日日都喺度

上次輸嗰班

今晚記得allin
賺番夠本

其實真正SH 個班個個都冇走到

我屌佢老母 ib app死機

今晚估計上300
記得all in

屌您輸過既再入又輸多次

尋晚盤後死過一次
我本少輸得唔多
但係個下真係硬食好撚驚

無離開過

收皮喇 淡友 最少一千呀

新經濟股又冧，唔知資金會唔會轉哂嚟gme?

邊會咁黑
今晚仲有得升
要賺返
精神啲

我係同股票講忠誠既傻散

真心希望之前走咗嗰班柒頭唔好再入黎

岩呀 paper hand個d不如炒第隻老老柒柒

大家都返黎喇

要慢慢上
下一站三百

我指番黎呢個po
前排成堆社工頂唔順齋睇邪教gp同reddit

根本冇走過，何來入返場

係我太耐無黎

睇下開市點先決定入唔入，盤前升多數伏

一股戰士回來了

GME一火箭
三大指期貨即刻轉燈

大家賺緊幾多

硬食左155 我屌佢老母

開市棍落黎睇下有冇位入

盤前落到120入左10股

認輸唔係citron咩

40蚊唔入 係都要開左車先黎上

130 加左80股注

壓住係150唔郁

日日都有蒲頭咁滯

上次奶完野都冇再留意呢隻

citron如無母公司幫頂 已經收左皮

SH 無走過🚀🚀🚀

學生哥高j入咗幾手
本身真係諗住留返比個孫
點知

唔好再入啦 玩過一次仲未驚過咩

認得巴打個名

我改到

On you left

160本驚都未驚過 我番黎啦

好彩仲有廿股 但唔敢追

之前一路都冇睇
今日晏晝望一望 先發現原來又升返

殘體注意

理性分析
假設高位sh緊個班未賣但唔會咁快賣
低位已經斬左個d有咁上下理性應該唔會再入
新加入個d都係想搭順風車唔會sh 有錢執就會走
咁其實係咪好難推到上好高
除非有好多大戶齊齊推

思路正確

Short % of float 60.35 , 暫時都係最高 , 最好夾埋班淡友 , 上次好多paperhand未squeese都睇淡 . 第2次爆上信念勁好多

盤前咁高位，我覺得大戶實會即刻放返，一嘢棍落嚟先

Michael blur算唔算大戶

夠唔夠夾到個價上去先重要 上次盤前都喪推
今次盤前無乜力水

今日係咪Elon買咗

其實之前日日都係呢個劇本

係咪有玄機

SS之日

好有上個月感覺 秒速補裂口
啱啱落過13X 轉過頭補返上147

你唔係以為散戶真係可以搞到股價升呀

振下大家士氣先

爸爸
啱啱入返你隻TSLA

BGM !

隻易癲到

鐵達尼

上次點都有d關係既

其實一直都係大戶鬥大戶 大家坐定定搭順風車好過啦

Starship to the moon

elon又出口術

一邊聽 一邊睇住佢升 好有feel

200極限50入個啲又贏

上到1000當佢贏

32857

上牙٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

Gofire主席：gme只是在賭。不建議參與

做咩咁大棍冇影響

冇咁誇上個月係一野升幾十蚊

大戶Vs 大戶

咩事 15X 一下 13X

屌 又開口中

抽筋

玩得sh都唔係玩佢個浪 , 係等佢squeese玩波幅既都唔需要40 蚊買gme黎玩啦 , 上次又限買又trade under table都有420

個嘢壞咗？

痴晒線

多空大戰中
有空頭加入就定哂

坐穩順風車收錢就得

空軍大巨棍先黎一棍

我重以為我睇錯

我以為個野壞左 一秒跳廿蚊

×2

頭先果幾棍無頂到嘅話分分鐘得返雙位數

8000幾萬成交

177%換手

唔好講換手得唔得 我又諗起換手巴

邊個黎

好掛住有BGM 個條Live
有冇人有seed

炒股達人 追吓之前啲post

盤前只係左右手

知名社工
用換手嚟平倉

好悶無以前個feel

今次同上次有d唔同， 上次一去到支持位就上唔到 完全卡住 , 今次就完全相反

140蚊keep住頂實

相比以前而家只係算妹下妹下

真 一野打番落80

但叫做頂得到棍

有冇得睇
係因為咩事無啦啦爆升 依家啲人係咁入黎玩埋一份
今晚過200真係唔出奇

今晚大戶鬥大戶
好睇

利申，有2手83

好硬

嚇生啲豬仔喇

紀律紀律紀律

頂住！

#305 有巴打推斷

好熱血

鳩炒既野邊有圖睇

推斷好合理
但係會唔會上多次300都係一個問題
上次攪到要熄ser
再黎多次一定暴動都似

屌上次我就係290買左

之前仲要開完聽證會 佢都認咗熄Server係要保住空頭
你諗吓再熄埋今次會點

錢就你嘅 風險自己平衡到就得
我買過32X

都係做吓樣罰錢
空頭爆嘅話應該幾撚大獲

10點唔知咩走勢

今次更加多散戶入場Strong Hold
好大機會高過ATH

200蚊果度應該好精彩
唔知上唔上到

請問今次又搞乜

有冇人有gme tg條谷link?

破到200應該會爆上

大獲就唔爆得？一雞死一雞鳴姐

求link

無玩啦 見過鬼怕黑

自己youtube開隻頭D片上下buff先

證明你唔識玩
家下係GAMMA SQUEEZE
完全唔關散戶買貨事

GMB 今次再黎算唔算美股神話

$320 SH
可以溶雪未？
好很凍

GMB?

直頭入教科書

170了

無人知

輕鬆gogogo

啲社工呢？

手足們
搶貨喇喂
超級大爆升

趕科場

Gel得頭未

我block 咗你，姐係你上次係淡友，行開啦

ON9到
唔係做淡就做好架啦
你咪BLOCK飽佢

上唔到170

大家唔好gel頭住

套戲上左好無組團去睇

10股sh揮一揮手 打打氣

燈

股價終於高過post number

ALL IN YOLO

34 股

準備發達

啲交易多到 好精彩

雖然話就話等咗咁耐唔差在
不過都係愈高愈happy

$100@80 一月入冇走過

你望升到溶斷，就會有大量散戶追貨，就會唔識停

ALL IN YOLO
未上三萬唔好走呀對唔住手足呀

where are 滅世棍

未到 $500 GEL 頭打撚死你

500 都大把撚樣走啦 口講3萬 實際set 撚晒500 走

又一個中計
火燒連環船破佢鐵索連舟

再次見證歷史

7@120未走過

要追post

賭場準備!!!!!!!!!

滅左成個星期wo

係到唔好太清醒
做咩社工阻人發達

174

God DD

唔好升咁快, 要追CALL

10股 冇走過

好撚緊張

今晚好緊張

不過得83x2

To the mooooooooooooooooon

有無頭D直播
好掛住

呢D先正, 買張入場券平平地又有投入感

同我一樣

人生太短 出手要更大

To the moon呀屌

返返1月尾嘅感覺

究竟一開波會點

YOLO

345 應該幾時走

岩架啦
少少地玩下無壞

賭場正式開啟!!!!

我7股

沽盤多到...

點解D CALL 無價架

神仙打大交

淨係$50果陣
攞左開支牛送果1股twitter轉做gme1股
160放左 依家好驚上唔翻車

佢灰到del哂d片

痴撚線 幾蚊幾蚊咁跳

koss crazy again

以為散左水 又上多次

成交量

HOLD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁快完場？

大棍

無力架啦

棍溶左

跌到熔?

跌停改變不了做韭菜嘅命運

跌停

好耐無見過既棍

久違嘅滅世棍感覺返嚟了

換手率39.14%

CLS,又斷
GME真係過山車

跌溶又可散場了

升到熔斷

但又跌返 好鬼

咁快熔斷割韭菜

仲有冇人講
Buy the deep

。。。。

一股睇戲，唔理你點唔好累大市閪冧就得

一入就跌, 今次真係SH佢老母!!

各位戰友安好嗎

嚟料

呢個係咩情況睇到呆咗

尋晚借左成一百萬股
一開巿仲唔沽爆你

就係呢種感覺 要返嚟

溶完會唔會大户爆返上去

成本40
洗走d傻散

機會嚟喇飛雲
大家快啲all in
聽日可以去睇樓

轉場AMC

14000k大單

到底呢個同升跌有冇關係
多人買唔係應該升?

其實呢個可唔可靠

But the dip !short ladder attack

依家...

韭菜棍

大單多到

上呀

牛牛唔可靠冇野可靠

跌閪!!!!!!

真係一開市就跌

But the dip But the dip But the dip But the dip But the dip

沒有得你的允許 我一棍毆落去

想問大家點睇到溶斷

2021年仲有人拎呢個睇升跌
呢個post真係好神奇

咁都跌停

Ss?

大單流入好勁

停左唔郁咪係斷左囉

尋日升溶收市
今日跌溶開市

gel頭必出事

💎✋

一百幾個D 有得平手仲唔走咩

又見你

屌你個腦係IE嚟？仲load緊幾分鐘嘅野？

gel定頭先

你用牛牛就知

風ching 呢？

挑，落到四十你班仆街都未經歷過，weak

咪咁迷信啦 以家係大戶打大戶 睇下邊邊贏咋
睇下自己條船頂唔頂到
當自己咩

啱啱郁返了

用隻眼睇囉
唔通有外星人精準控盤到完全唔郁咩

一個月前既感覺番黎了

手足加油
我豬左希望你地贏

升番喇冇事喇

爆返曬上去

Go 200

可能真係有

咪gel

準備升到停

係咪升溶左？

真

無事了

唔好咁MEAN啦, 佢地好多一落場就玩呢隻閪股

雙位數先敢入，希望一股救全倉

玩左成個月仲咁快gel

點解咁多大單都壓得返落去？

沽空支棍無力到

唔該哂

因為空頭

收手啦

啲單既價 未必係高?

HOLD THE LINE

神仙打交

130硬能到...

大棍啲！我仲要買呀

好似有最少1M share可以掉

齋睇都緊張到

大單唔係指一次買好多股？

外星人都支持打大惡
仲唔all in等幾時

之前paper hand放咗 入返5股陪大家玩下

halt

登登登登登到你

又一棍

冇乜力再上好似

全部1股

又停

又跌停

呢個已經係驗智商問題

穿

睇個兩個圖知升跌 個個發達啦......

點解咁都停

燈到又溶斷埋

dllm

志在參與

129.0451111111111111111111111111

星球大戰

我都入咗5股

當睇波前解悶

說好的直衝200

目前溶撚停左兩次

有啲料到

好似要開始走鬼
奉勸大家
逃生門最後召集

直衝20

今晚又要熔幾多次😂

屌好撚煩

滅世棍

又停左啦

我諗壓到要落返雙位數

gel咗頭既可以去洗

想問琴晚有冇跌熔過？

酒呀!!!!!!!!!

12次

放咗啲sens返嚟玩

set定95先

禾費事手粥俾d廢淡笑咋
40蚊sh到依家

擺明想打返落兩位數等人踩人

的確係

gel咗一半就要洗

3000都唔好放

唔好咁坦白啦...
相隔咗一個月仲用緊幅圖去睇升跌
證明佢哋只係投機 唔係投資 唔想去學習但又要扮識睇數據

SH anyway

咁要睇下RH幾點嗌限買

準備七十蚊all in

升熔就有

到價就閃 sh你老母
上次sh到我豬左3000美

幻想到個畫面

你sens有賺？

繼續buy the dip，每個月月供gme

想睇個師兄紋g係條j到

每次停都報一次

現在0:2

GME又停

佢試下再禁

想睇...當比錢買佢入去坐幾年

嘩琴日升到咁都唔出手

收市 0: 20

今次個PO推得慢咁多

直衝20我即刻all in

3.5左右入 4.18放咗一半

不斷玩溶先係GME

因為係臨收市突襲式爆上

buy the dip
未來亞馬遜驚閪

如果睇呢個黎炒股輸到你破產

好多巴打損手爛腳都唔敢再入場啦

HOLD啦

大戶又想震走老散

乜話？40比0？

做咩jer你，我想踢波啊

大巨棍

閪冧，玩完

freefall

兩連棍

111111111111

酒鬼了

Update

0:3

都叫你班人唔好咁串

Diu

玩撚猿
似乎要穿100

熔完唔多一分鐘又熔

人踩人
170入嘅變晒condom

3000

睇戲都無癮喎，玩幾嘢就停

Drop to Zero

又溶
好撚正

又出梯

又多一批新苦主
每個月玩一次

社工真係冇錯.....................

喂大佬開返交易5秒又停過

似想直落返50

溶咗

場戲係唔係唔會完

呢股hold本來到四十蚊都hold住，而家有啲想放咗佢算，今日又紅撚晒想個daily profit冇咁難睇

唔係穿咗幾個星期喇？

完場，聽日同樣時間

要溶幾多次

唔玩了

停牌

我都係

有冇今日入左場既傻仔

又梯形攻擊

走呀

社工阻人發達抵屌
ALL IN未輸

盤前個勢咁勁 原來最後冇料到

洗頭先

下次ss星期幾?

9連熔都得啦 未試過咩？及早離去啦施主

傻淡

頂到嗎

真係轉炒gmbl

幾時有新一批苦主出現
我地呢d sh撚預左
今次再俾人割既有幾多

高位入嘅sh多一個月，下個月再黎過

上50

今日應該有
見係咁升又走去入

唔好玩啦，耶倫收左錢點會拉RH啊
反而傳要拉DFV，真係多謝班左膠

社工好忙為你班人好又唔聽

好彩無入到 盤前真係伏嚟

人地50入 100放

有冇頭D live?

今次自己無貨，上次睇到個人心臟病

一陣又比人鬧架啦

又中咗伏

💎🖐🏻

無左啦
今次似係比人炒高左

不要做社工

你班邪教威左一日 仲想點
又發夢發左一日 仲想點

169清左了 賺幾皮舒服晒

盤前贏左幾百 我諗又要吐番曬出黎了 140入左

韭菜雲吞

第一日玩gme過山車呀？
仲可以向下溶多幾次

豬死了豬死了
啊啊啊啊啊啊

成副身家輸曬

老婆仔女都走埋

唔制 唔制 唔～制～

我49@1，本身都諗住如果雙位數就睇下再入唔入

BB 扯一扯旗又要縮番入個閪度

洗咗成日版

今日就係炒高畀啲新韭菜黎接你啊
17x有溝過貨都應該平手難 甚至贏啦

酒牙

做咩咁睇唔開

停牌係咪今日唔會再開

班共狗又話自己清曬
又叫人唔好入了

唔好話伏
入得場都係玩緊音樂椅睇下識個接火棒姐

估唔到同一招可以用兩次

穿100嚕

45可以再入

打飛機打足一日 笑死

Strong hold 啦，頭半個鐘 chok 係正常

你 up 乜

190

社工準備全面進場

屌 你識唔識㗎

係啊

好彩180走哂 賺兩皮

停一停再ss姐

只要今次搞掂收山就唔洗識

機構又想水人買其他，今次到GMBL

咪SS左囉 $170
依家跌返就唔會再上架喇

盤後有

以後唔會

漲停

又升停了

係 要等3月了

gogogo

今次係向上熔？

跌破50再入貨等下次ss

炒股經驗
今次引完一班人入局
就會跌過上次低位
可能見20蚊

1:3

好仆街
升少少就停
跌就跌幾十先停

社工開工啦

上左d

1:2

到底係咩神仙打緊交

早D訓啦

1:3呀

大戶大轟注救手足

聽reddit WSB講係會當直接SS成功

大戶格劍

大戶VS大戶

一直都坐緊20股 見係咁溶真係冇feel

升融？

終於有feel

場波岩岩開始就1-3

仲諗ss 盤前都可能返唔到去

SH 好友都係唔好睇呢到啦
會影響判斷

8蚊都停wtf

仲問停牌嗰啲可唔可以去返牛牛自己個評論區

$140

我得返1股當睇戲
好睇過波

又停？

又溶

上次陣亡左， 今次觀戰， 各位師兄奇油， sh

唔升高d點put

130入，好刺激

睇股睇到返學睇powerpoint咁,一張停幾分鐘

而家溝 聽日應該30000

伊斯坦堡之夜

就算ss，我賺返之前蝕放嗰啲都心滿意足

金剛大戰哥斯拉

散戶係周圍拎槍焦焦焦嘅軍人

你諗多左啦

咁就一定架啦
就係想知係邊個打緊邊個 好撚正

屌你老母 10X想入多10股 hi錯賣撚咗

形容得好精準

💎🙌🏻🚀🌕

咁開心

而家呢個畫面同嗰陣時1月25號星期一一模一樣

蕉蕉蕉蕉

疤狗絕地反CUP PSG之戰

130係逃生門

唔聽社工講, 又要染紅了

暱埋係地洞等左一個月，第二隻金剛出黎啦

其實美股有冇話一晚最多停幾多次
每次停5分鐘？

會唔會呀, 當年我撐米蘭, 今次我都希望散戶大逆轉

睇波之夜

SH💎🖐 yolo 手足齊上齊落打倒大鱷

841

又郁過

有無得反杯？

其實依家明顯係大鱷互片緊
你幾時仲開打大鱷既諗法

成交果度好好睇

世界大戰 抹黑宇宙了

想追

第二浪開始

大戶算好人架啦，比晒機會佢地高位走貨

係到唔好咁誠實

SH💎🖐 yolo 手足齊上齊落打倒大鱷
SH💎🖐 yolo 手足齊上齊落打倒大鱷
SH💎🖐 yolo 手足齊上齊落打倒大鱷
SH💎🖐 yolo 手足齊上齊落打倒大鱷
SH💎🖐 yolo 手足齊上齊落打倒大鱷
SH💎🖐 yolo 手足齊上齊落打倒大鱷

玩兩秒就停五分鐘

DO IT

1111111111111

尋晚停咗10分鐘直到收市

買賣盤闊過西隧

菲比斯大戰 Elon Musk

仙人大戰

PAPER HAND發過豬頭

衝返上去

就嚟冇貨畀空頭沽

可否開返頭d台

我哋係地球防衛隊
嘭嘭蕉

好懷念

可能盤尾先有戲睇

但佢啲歌有時好撚難聽

我覺得最後會係SS到大芋頭先張大單個價 大概140

target 200 today

納DEE 急跌中
資金準備留入GME

如無意外應該過一百億成交

客隊領先3:1, 比賽陷入中場混戰

130好硬

大家食花生多定持有？

靜啦

期權賣買唔到咩？

自己聽住黎睇

又嚟

正呀，400重演

過到130就ss

花生
希望唔好比人叫我社工啦

全世界沽貨買GME 準備迎接金融海嘯

岩岩先開波半個鐘, 仲有成晚睇, 定啦

全世界放哂股票 推佢上去 上次大奇蹟日係幾多點

過咗了 ss未

今次食算啦

呢個真賣撚哂啲垃圾佢一鋪發達仲好

開波啦

突破130

All in左

老母臭閪151入撚左 傻鳩左

過到140就ss

開住AMC同GME
真係一撚樣
快啲升呀
希望各位都賺錢

屌你老母要跌就爽手啦 唔撚冼訓咩

入到禁區準備起腳

加油 打爆空頭

132有張單24.47K

股joy概念股

過左啦

開市係撞柱?

食曬就飛天

10分鐘後
過到150就ss

一開市俾對面靚組織入左3球

唔講太多

Post名又高返過股價

fly me to the moon

130阻力位好耐窝

大陸仔走啦屌

基金全部走曬入嚟 搭順風車

咁快就妹

成交左50億

我窩你老母

仲未識玩咩
咁急做乜 仲有成個星期玩

準備SS

其實咁樣有咩意思
唔放既人 對家未跳樓都唔肯放
又咁樣玩多次 多左堆人170入
佢地入得場 唔通又會蝕放翻比佢咩
咪又好似300-400高位接果啲一齊坐係到
咁咪愈離愈多人死都揸實 留比個孫都唔比佢平倉😂😂😂

妹緊無野睇 去訓先

依家120唔入，揀170入，無計架

真$50 唔放唔通 $120 放咩

往好處諗 170佢轉型成功仲有機會上得番嘅
300-400真係坐番200年先

今日已完 大家可以熄apps

1轉型成功都唔會掛😂😂😂

又喺度妹成個月

早上170接左